可唔可以唔好再俾我估中啲咩

好難先好返
點解人嘅好奇心可以咁強
咩都要知 知完又唔開心喎

你覺得呢個世界會點，你嘅信念會改變你嘅行為，從而最後跟住你所想嘅方向走，亦即係比你估中

以前細過會成日想得到一種能力
就係可以接觸完一個人或物就知道曾經過會發生啲咩
一直都覺得好好用
但愈嚟愈大
就發覺呢種能力根本害緊自己

好多時唔知咁多嘅話會輕鬆好多
一個個人哋收埋好嘅秘密都俾自己破解到
最抵死係一講就中
對方死雞撐飯蓋種態度仲令自己討厭

點解永遠紙都包唔住火
知咁多又點
人哋唔想俾你知先係重點
聰明反被聰明誤

有一日唔記得帶個護符出街
成日都神不守舍咁
點解

唔知

十歲

係

去咗邊

你又去咗邊

修練

修練完未

又入返谷

吹咩

幫我

滾

我唔係基